【人中之龍】Poly專業進修學院文學士學位畢業，26歲，月入8萬！

759阿信屋已故創辦人林偉駿的「90後」細仔林國仲，加入公司董事局，即日起生效，為期三年。

公告指，林國仲現年26歲，為零售採購部經理，主要負責監督零售業務的採購供應。他於2014年在理工大學專業進修學院文學士學位畢業，並於2013年加入公司。

林國仲每月酬金8萬元

好勵志

董事局都係得八萬

父幹

759係咁上下啦

居然冇出國讀大學
係咪可以大大聲話自己唔靠屋企

採購 d貨揀得咁差

fat fat

原來就係呢個仆街入支那同東歐貨

專心賣翻日本野啦，賣埋哂 d 韓式垃圾

仲有堆東歐貨

經環人工八萬，董事另計

唔出國讀書?

第一次聽上市公司主席個仔讀Poly Asso

算唔算踩住死人上位